其實大粒墨讀邊間中學小學，有無巴打識佢?

如題